大家仲相唔相信香港既法治？

面對警察濫捕 各位義士/市民 即將要上庭
大家仲相唔相信法治？

如果相信就唔洗怕警察濫捕
如果法治都死埋 大家認為應該要點做？

一早唔信
陪審團俾支那狗影相都唔駛罰喎

有無應對方法

一早唔信